9月21，元朗，光復香港

大仇未報，愧對義士

914愛丁堡2:00pm

915美領12:00pm

915銅鑼灣2:30pm

罷睇TVB

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

每月21號

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

要人！

不會忘記！

915係英領好唔好

打錯sir柒哂

Sor*

第二個月啦

拉5個告2個

香港人你仲忍？

可憐王婆婆唔能夠再參加